（有圖）東方新地當讀者係狗咁撚

屌你老母遮撚左對眼都90%餅印？

正評 ：東方新地當讀者狗咁撚
負評 ：唔係喎都好撚似喎 樓主用屎眼睇野？

哦

唔知點解遮咗對眼，好似連其他位都唔識睇似唔似咁

最撚重要既眼都遮得 講似樣黎把撚咩

最能夠辨識果樣野遮撚住

仲唔係當讀者係狗咩 仲無恥到話有90%餅印

個嘴都似既

屌 周董對眼邊有咁大

台澳混血老婆

但係佢話90%似老豆 你睇唔睇得出

用周董最bb時候既相黎比點比呀

呢本野真係執柒左佢啦 九唔搭八

編輯方唔方便出黎講兩句

推

再推

似A座陳生喎

邊個陳生 ？

Feel到將會係台灣版錢七

如果唔係都唔洗打格啦

有預感呢件台版taylor swift又走去作歌唱衰娛記喇

台版Taylor Swift

咁果隻狗同周杰倫係唔係餅印100%

係 最少我睇到對眼先

負評果啲係咪有認知障礙

Why would you read this stupid shit...

唔係我買 見屋企人買咪拎黎睇下 點知on9到咁

如果隻眼無打格仔就100%餅印度了

你負皮個描述好撚搞笑，搞到我都想負皮

對返件事先 唔好衝動

我都知佢係想保障返小朋友 但係我想屌既係佢拎張打左格既圖黎同讀者講好撚似周董有啲on9

講笑咁講姐 邊有咁多錢7吖

打哂格睇唔出

新地叫你地自己聯想啊

睇唔到眼 就咁睇口同鼻好似好樣衰咁

如果對眼真係有周董90%似都幾大獲

負評果班係咪純粹想笑樓主用屎眼睇野

好似怪獸公司個細路女

我都覺

屌俾你地講完即刻多左負評

台灣錢7？

你個女黎喎

餅印度低都幾爆